翼之奇幻旅程

話說最近用個個SweetRing 識咗條女，咁傾傾下都幾岩傾，樣又正正常常咁，諗住約出嚟食下野，之後睇下有無下場啦點L知不得了，第一次見面就叫我買M巾，大佬L識咩。之後我心諗叫得應該都幾緊要下，咁就死去幫佢啦，點知佢出到嚟話，我買咗包無翼
屌，男人老狗L知咩。比大家咁情況，點解決

以為討論套卡通，我出返去先

轉身走人 理得佢